{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63621&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 JNK 호텔 시청점"
    },
    "text": "群山JNKホテルは新型コロナウイルス予防のためにセスコ手指消毒剤とマスクを用意しています。 それぞれの客室は色違いに設定されており、お客様に様々な経験を提供します。 スペインのサントリーニをモチーフにした別館は特別な雰囲気を備えています。 群山JNKホテルは品格のある休息を提供するため、ヨーロッパの城をモチーフにし、お客様にリラックスできる休息を提供しています。 寝具とアメニティは最高のクオリティで提供され、JNKと取引するすべての業者は高いレベルのサービスを提供しています。 従業員は親切なサービスのために最善を尽くしています。 駐車場は本館駐車場と別館駐車場、屋外駐車場で構成されており、計45台が収容できます。 周辺には群山ccナショナルズ、群山市役所、群山高速市外バスターミナル、群山IC、群山駅などが位置しています。 客室の内部施設は保護者同伴以外の未成年者は出入りが禁止され、家族以外の入室人数は3人以上男女同室での宿泊ができません。 未成年者の出入りや3人以上の男女同室での宿泊による予約のキャンセル及び払い戻しは行いません。 入室の際の基準人数は、ほとんどの客室では2人であり、追加人数が発生する場合、追加料金が発生します。 客室はチェックインの際、当日現地にて割り当てられ、写真と異なる場合があります。 全室禁煙です。 フロントおよびその他の施設は、お客様に最上のサービスを提供するために努力しており、マットレス管理システムを通じて衛生的で快適な寝床を提供しています。 また、ホテルはお客様の心配と安全のために隠しカメラ検出器を使用して検査を定期的に実施します。",
    "QA": [
        {
            "question": "群山JNKホテルでは、どのような予防措置が取られていますか？",
            "answer": "群山JNKホテルでは、新型コロナウイルス予防のためにセスコ手指消毒剤とマスクを用意しています。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの客室はどのように設定されていますか？",
            "answer": "群山JNKホテルの客室は色違いに設定されており、お客様に様々な経験を提供します。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの別館はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "群山JNKホテルの別館はスペインのサントリーニをモチーフにした特別な雰囲気を備えています。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルはどのような休息を提供していますか？",
            "answer": "群山JNKホテルは品格のある休息を提供するため、ヨーロッパの城をモチーフにし、お客様にリラックスできる休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの寝具とアメニティはどのような品質ですか？",
            "answer": "群山JNKホテルの寝具とアメニティは最高のクオリティで提供され、JNKと取引するすべての業者は高いレベルのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの従業員はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "群山JNKホテルの従業員は親切なサービスのために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの駐車場はどのようになっていますか？",
            "answer": "群山JNKホテルの駐車場は本館駐車場と別館駐車場、屋外駐車場で構成されており、計45台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "群山JNKホテルの周辺には群山ccナショナルズ、群山市役所、群山高速市外バスターミナル、群山IC、群山駅などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの客室に未成年者は入室できますか？",
            "answer": "群山JNKホテルの客室の内部施設は保護者同伴以外の未成年者は出入りが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの客室では家族以外の入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "群山JNKホテルの客室では家族以外の入室人数は3人以上男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りや3人以上の男女同室での宿泊による予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りや3人以上の男女同室での宿泊による予約のキャンセル及び払い戻しは行いません。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "群山JNKホテルの客室の基準人数はほとんどの客室では2人であり、追加人数が発生する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルの客室はチェックインの際に割り当てられますか？",
            "answer": "群山JNKホテルの客室はチェックインの際、当日現地にて割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "群山JNKホテルは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "群山JNKホテルのフロントやその他の施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "群山JNKホテルのフロントやその他の施設は、お客様に最上のサービスを提供するために努力しており、マットレス管理システムを通じて衛生的で快適な寝床を提供しています。また、ホテルはお客様の心配と安全のために隠しカメラ検出器を使用して検査を定期的に実施します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 893
    }
}